傳真社我屌你老母！！！

我大佬龍門傑哥點用資源冰室D錢關你撚事
佢話蝕左咪蝕左囉
憑佢實力cap既做乜要拎出黎
😦😦😦

UST南亞仔幾時出糧麻煩通知聲
我已經出左兩個post啦

入黎啦南亞仔
出糧啦

屌，打手集團首領都唔入